[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (80)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

盧瀚霆2021第一炮
《EGO》
全力應援撈哥

//途人們笑着未論真假 無人曾慰問同情過他 只想喧嘩 歡呼喧嘩//

5/2 12:00 商台叱咤樂壇 首播
5/2 13:00 各大音樂平台上架
5/2 20:00 MIRROR YouTube MV 首播
6/2 各大商場MV播放
8/2 21:00 Mr E...GO Music Live @ MIRROR YouTube channel and MOOV Facebook

Drop it drop it…EGO

新post lm
JERDAN世界第一

《EGO》

「途人們笑着未論真假 無人曾慰問同情過他 只想喧嘩 歡呼喧嘩」

5/2 12:00商台叱咤樂壇首播
5/2 13:00各大音樂平台上架
5/2 20:00 MIRROR Youtube MV首播
6/2 各大商場MV播放
8/2 Mr...EGOMusic Live@MIRROR YouTube Channel & MOOV Facebook

盧瀚霆網軍已經ready

當然要繼續推
《E先生連環不幸事件》
呂爵安

登神一齊

網軍永遠支持你地㗎

EGO !!

EGO啲啲歌詞好應動啊

盧瀚霆世一!!
大大力推爆EGO

旋轉boy

Chok緊戲

型到世界盡頭

啊啊啊啊啊!!!!!
冇咩事我出返去loop歌+拖地先

Mirror近期整合
如有遺漏歡迎自行補上
5/2 14:48 Updated
希望時間表長做長有

5/2 今日
牙撈：EGO!!!!!
12:00 叱咤樂壇首播
13:00 各大音樂平台上架
20:00 MV首播@Mirror youtube
23:30 牙表 牙悔 牙皮 晚吹 又講鬼故

7/2 Sun 23:00
牙表 激安百貨@Moov fb live

8/2 mon 21:00
牙撈 Mr E...GO music live
@mirror youtube channel x moov fb
(未知時間)牙爸 牙柳 AXA fb live

9/2 tue 20:30
牙Jer x jay fung joox live
要做會員架

10/2 Wed 19:30
牙虎 牙爸 仔仔囡囡730

11/2 thur 年三十晚
19:30 牙悔 牙波 仔仔囡囡730
21:00 牙姜 志雲頻道live

12/2 fri 年初一
11:00 重播叱咤頒獎禮@Viutv
12:00 上架@hmvod（要做會員架 首個月免費）
牙虎 阿姨...我不想努力了 賀歲片
20:30 牙登 膠戰新春SP[/quote]

Anson Lo 盧瀚霆 《EGO》

新po留名
EGO勁好聽 聽 1 2次就已經入咗腦
教主加油啊

呂爵安世界第一
E先生連環不幸事件
繼續熱門#1
你真係好好 你要相信你自己 你可以㗎彈琴唱歌charm死人
永遠支持呂爵安，永遠

留名
表白校服安

表白99柳兒

想企一秒隊長柳

Jerdan世界第一

我受形柳天使吻過的聲音

《E先生 連環不幸事件》向100萬views進發

各大商場MV播放 #時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP
巴士站電子屏幕應援
音源已在各大音樂平台上架
KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music
Spotify

lm

迷契村村民aka雜食黨留名

專心睇晚吹先

新po lm呂爵安加油 我愛你
網軍全面進場刷mv

牙撈嘅mv都一齊刷

好驚
為左皮皮先睇

聽到好驚啊

珍平時一做到呢個節目個陣 就會走人唔睇

牙表呢個恐怖得嚟好好笑

：食蕉喎
：香蕉喎
：蕉喎
佢哋三個做乜嘢

留名

2月11 唔撚知正苦幾時比上映 繼續推

蕉喎蕉喎

我都係睇完要即刻跑入房

係咁食view好嬲

皮皮講嘅都好恐怖

皮皮好冷靜好可愛咁講啲好恐怖嘅野

牙悔句吱暗瘡 笑咗出聲

勁大膽

佢地係咪暗示咸野

Anson Lo 盧瀚霆
🦾《EGO》MV 🦾

好有型好好J

各大音樂平台經已上架

KK box
Joox 可申請免費acc
Moov
Apple Music
Spotify

有片 唔敢睇 好驚

好驚

我仲未沖澡。。。好驚啊痴線嫁
我要學姜仔沖番房

多人睇先食view嘅
唯有慢慢等佢吐出來啦

即刻mute咗個聲佢

啲片唔恐怖㗎放心

唔抆了

好驚...我用電腦睇未睇到係講咩嘅片 差唔多到想唔睇

如果poopoo嘅話記得ma patpat

痴撚線
雖然睇唔到野但勁驚

痴線 好恐怖 部機真係出聲

屌 好恐怖

係囉頂

邊loop mv邊追po又爆咗

連埋fatboy...年頭3個都勁高汁

keep住啊

去廁所記得抹pat pat

我mute左 部機啲聲好恐怖

雖然好能驚 但我都好想睇長啲佢哋

希望
我自己覺得早幾日刷兒登嗰時冇咁stuck 咁

我係沖澡！ 不過浴室到房都好恐怖

打個e字已經出晒

E先生
ego

我都係
早知早啲沖涼 唔想好似牙悔咁

鏡粉過節

遲來表白一下 成日仆街嘅鏡仔們

自從睇完mirror頻道之後發現牙悔真係好好笑，尤其係人哋講講下加把嘴嗰啲
仲有佢講故事嗰啲語氣搞到即使唔知自己聽咗啲咩都會好想笑

姜仔mirror go見到田雞都有仆

終於睇左個mv 唔知點解我覺得好慘
同埋首歌真係好啱教主唱
我諗除咗姜濤之外 佢係第二多街客係咁鬧嘅人 教主今次黎個反擊

好傻仔
絲打咁都有整合

呀表個下睇片個時冇留意到添

Man虎留名 快啲亂棍毆死我

年初一我虎有微電影
請多多支持

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公同隊長 入lokger坑

虎外表： 虎os:

虎：今日有得同樂文哥哥去街

虎：嘩 點解隊長咁charm嘅......
Photo/GIF from 牙虎fc tg（好高質）
牙虎 無悔 隊長 皮皮主持仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔終於有少少dance battle

好鍾意AXA個新廣告 牙爸加牙柳

好想快啲睇佢地個live 呢個組合好新鮮

咦 虎嫂識得返屋企啦？

因為大家都比個咁funky嘅wave震撼親

登神喺後面大表哥笑死我跌到咁Jer B個wave
我哋一齊玩遊戲真係好正

佢真係好好笑好有sense
禾勁鍾意聽佢講野
連講日常無聊野都好好聽
（悔仔打手）

花姐花姐
有冇位可以比佢再發揮下

新po表白盧瀚霆

《EGO》

Break down～～～～

牙米笑得勁開心

迴光物語本身係風

牙登仲要miss左個funky wave
呢場live又係睇一次笑一次
個個都玩得勁癲

Jerb之前有提過個先後次序掉轉咗

《EGO》

想瘋狂睇教主跳舞

表白契契
活潑魚

希望可以見多啲warm up契契啦

佢哋呢度好可愛佢哋三個笑到 Mario Mario Mario

好掛住佢哋12個一齊玩遊戲 一齊宣傳
幾時有團歌呀

唔好啦 mg2都答成咁

團綜
我要嘴賤小學雞老漢婷呀
又q又蠢姜濤濤
Warmup閪面契
冇膽鬼jer

做咩事沖埋涼返黎view數都係得32k

Push

佢哋講ma-li-o

瘋狂kick住冇郁過

但係仲loop緊

虎嫂 我電話擺附近播住歌沖涼

其實快歌嚟講EGO真係算好好loop
我loop到停唔到
聽咗成日都唔覺厭

新po lm

睇近排啲新聞牙虎好似真係高咗
新年祝佢繼續快高長大

期待年初一嘅拉丁虎

阿姨~我不想努力了！

gif cr. to 高汁小虎隊

x2 但loop到好嬲

終於放工認真睇mv
個mv 超好j痴線

Diutv宜家咁高汁得唔得架
好想睇團歌有呢個水準既歌MC

牙柳身體柔軟度世界第一

多謝鄺醫生支持！！

我都覺得個cover好削呀
明明條片有勁多scene都勁靚
有冇得搞搞佢呀viutv mon po員工咁求其唔得架喎

幾時先俾返啲views我

唔得啦 我又想睇番次啦

皮皮嗰啲好癲 但佢好冷靜

同埋個mv係咪冇4K

冇追幾日又爆幾個post
遲來表白
日常表白啫喱米

入坑必睇
Oh My God cover mv

全民造星2 個人表演 Senorita

跪求viutv 快啲俾solo機會佢 佢值得更多

最高1080

終於有時間認真聽成首歌
教主呢個曲風我鐘意好好loop
0:41個神聖同3:24 break down個高音好j到
Oscar d詞真係幾好

教主加油啊

我想睇超高清胸雞教主

想睇高清教主

希望有MV花絮
好想睇件樽領冷衫有咩玄機

本身仲以為係我啲架生太yarp先冇4K睇

BB

盧瀚型
盧型霆
型瀚霆

啲view好似穩步上升中

真呀
好好un首歌

Unicorn揮個手

個cover最表達唔到成個mv

大家加油
仲loop緊

邊個係牙爸
有無link

終於正常返少少,痴女們加油

岩岩特登走去睇番個cover原來咁好笑

嗰陣一出張cover仲覺得幾靚 點知最後發現唔多關事咁 除咗個色tone

大家都加油
youtube 會嘔番大家努力刷過嘅view 㗎

牙爸=lokman=隊長=牙文

38k 大家繼續加油

忙到依家先忙完
但大家推po推得好快

個cover 好似喺mv求其random 1秒出嚟咁

快啲嘔返返嚟呀
仲loop緊
教主呢個mv真係有血有汗㗎

真係random一秒都可能吸引過而家呢張

本身以為會幾韓風但其實又唔韓
連埋啲詞好本土

似～個殺手 殺戮！哪會顫抖～

好多句都好正

冷衫玄機笑死我
個mv第一樣要解話嘅就係件冷衫

我都覺得神聖好好J

拜託admin 整靚D個cover
用promo 相都好過而家呢張

明明E先生同肥仔MV 個cover都唔錯

隊長唔時事政經題唔算好出醜姐
我都有好多題唔識答
勁多都係出世前或者得幾歲嘅事，唔識正常

其實好感動
盧瀚霆係連登都有咁多網軍支持

見到教主件性感冷衫

頭先都有望返以前啲cover photo
有啲仔既歌係是但一個shot
有啲就咁岩可以係MV 入面cut返個歌名出黎
我想問下YouTube個cover係唔係可以自己整過張新㗎
其實統一啲有個歌名睇到都好呀

可以自己揀影片入面一個shot或者自己upload個封面

揮手x2
愛你呀牙米

教主著住咁厚(睇落)嘅冷衫都可以咁誘人

件冷衫應該做過手腳
再唔係就教主胸雞肌腹雞肌太大

可以自己整張新嘅
例如叱咤段片個cover
就算唔整都可以揀有歌名個一Shot
整個好Cover對拉街客有好大幫助

一個二個(我係第三個)focus喺胸肌
同蕭定一有咩分別

胸肌太搶fo
我都比胸肌嚇親
估唔到係以呢個形式見到胸肌同腹肌

Mv一首播 就俾件白色透胸腹肌冷衫吸引左
跟住個幾分鐘都係瘋狂搵若隱若現既胸腹肌

真係好新穎嘅show肌方法

成日俾人話同教主似樣嘅Grace留言
多謝支持教主

多謝rock sir排舞
好想睇埋dance version

Mami都係cap若隱若現的胸雞

唔知zeno會唔會po呢
傾波萬歲

Grace好似幾欣賞anson
成日係佢ig d跳舞片留comment

好似話跟過教主學跳舞？

grace都有?

我都記得好似有

貼身皮褲超好睇
顯得條腿又幼又長

我要番去溫下書先得

記錄一下2:59 50k了

仲loop緊!

呢個po未瞓嗰啲都係迷撈黨

loop快歌叫人點瞓

迷撈黨

勁loop到陳葦璇廣告同麥提莎廣告
聽日要買返啲嚟食住loop

要正常速度先計view
但我想較慢鏡J

我都係呢2個最多

慢鏡J冷衫正呀

我要J條皮褲啊

Mirror YouTube MV playlist入面除咗少咗E先生連環不幸事件之外
仲無咗契契首背伴
如果特登三個version都放入list
點解唔放埋蝸牛合唱版

因為我見到一天多一點其實都係powerpoint都入list三子上年無MV既歌又唔放埋入去既

Mirror youtube ig fb不嬲無pattern可言

就算多唔多人識Mirror都好
整返好少少啲list都方便人睇
更何況而家好多街客/新入坑
一禁入playlist點知又唔齊歌
特登仲要聽3次加睇10幾分鐘微電影
不如分返開淨係歌同其他items啦

60182 5:26

你班痴女 凌晨又十幾頁
屋企水浸未

cr. 神教tg

嗚哇 KKbox 上到第二
係咪發緊夢
登神一齊佔據榜首

繼續頂住
mv繼續上

迷撈黨迷波黨迷牧黨起身loop《EGO》喇

熱門 #37

圖fm神教tg

上咗喇上咗喇

教主第一首上熱門既跳唱歌

兒登個樣好攰

休息多啲啊兒登

btw,
隊長上whizoo條片上咗 #33

E先生繼續No.1

Loop起來

BGM好正

Spotify 有得聽EGO啦
快啲去狂loop啦喂

66k 熱門#36
網軍繼續努力 上啊！！！

撈撈網軍痴女們把哥的Ego loop起來

KKBOX小隊

已經好叻仔喇
鏡仔真係唔好玩

救命發夢都聽緊EGO

熱門#33

努力緊

聽到上晒腦

903專業推介 2021/02/06
第17位 呂爵安 《E先生 連環不幸事件》

啊啊啊啊
專登起身聽

繼續upupupup

牙爸好cute

熱門#31啦

上榜喇上榜喇繼續up up up

上啊！！！

熱門#31

仲有
第19位 吳林峰/樂壇已死大合唱團《樂壇已死》
第20位 Fatboy《Lady Killa》

btw,一路聽數榜,聽到Jill同Jace
忽發奇想DJ播歌個flow可以係
《虛擬人與我》《一知半解》《EGO》

衝啊

係久違嘅jerdan

將哥嘅solo loop起來

傳送門 1:30

雖然最近日日都登神 但係我心中 Jerdan is realllllllllllllllllllllllllllll

點解教主著樽領冷衫都咁犯規?
諗咗好耐佢瞓喺到件冷衫撻落個身到
係塔羅牌講嗰張"地心吸力"啊~~~
而佢嘅胸肌腹肌係"反地心吸力"

不過我俾條貼身皮褲攝住咗,型到呢
我要加入皮絲群組喇
貼身皮褲盧瀚型
為大家送上型到胸肌震嘅dance break
(純皮褲cut)

佢貼身白樽領皮皮褲呢個look真係睇到我

Jerdan is real
Jerdan 世界第一

每次要揀呢啲 牙柳都係諗都唔使諗 即刻答Edan
jerdan世界第一

原來大表哥係tg grp講笑咁話可能加左cg

//入行後接觸觀眾層面更廣，當然會有更多，坦白講如果我話冇唔開心就呃你，與其沉溺喺畀人鬧嘅唔開心，不如諗個解決方法，點樣去做好啲、改善到咩程度，人哋先唔會再鬧，所以我最舒服去處理網上評論，就係將評論化成動力。明白每個人都有權利發表意見，當做呢一行更要接受觀眾對自己評頭品足，一舉一動一定有人鍾意或唔鍾意，呢啲冇對與錯，但當表達自己意見同時學識多一份尊重同諒解，社會會更開心。//

睇到好心痛

70K

心痛教主
同埋
排舞時曾經跳到嘔

諗起煌隊波練波練到嘔個幕
真係係佢身上發生

次次都互相揀對方
但點解佢2個次次都咁鍾意用
:哇你呢到唱得好難聽 做例子

好識諗
睇/聽新歌訪問會喊死

唔係唔俾你批評,而係要多一份尊重

教主八字真言 和平共處 互相尊重
"網絡世界上面要令一個人開心定唔開心
係好簡單"
我要做網絡世界上面令盧瀚霆開心嘅人

恭喜E先生連環不幸事件
叱咤 903專業推介第17位
Edan

睇呢幾句我都眼濕濕
如果有片嘅訪問真係

好心痛
答得好得體 不過你值得俾咁多人鍾意架盧瀚霆

要大大力loop

Jerdan世界第一

Jerdan世界第一Brotherhood

熱門#27

肉麻嘢在心中

小朋友先做選擇
jerdan 登神 全都要

有野做要出去
大家loop住先

Jerdan 派終於有糖食

JerB威,好鍾意批評你唱歌

唔互mean 就唔係jerdan

笑死 今朝我係比句break down嗌醒咗

姜b ig佢有佢high 花姐努力搵路

成日互mean但又好緊張對方
Jerdan is real

跌番落#30

歡迎絲打加入皮絲群組
個dance break真係J死我

入面條片有多d steps
唔怪得佢跳到嘔
D動作超用力
期待dance version睇晒成隻舞

最近學識咗整gif又整下先
Jerdan世界第一
Jerdan is real

Jerb又問人地屋企有無人
同埋佢竟然揀快歌
其實我有ff過佢9號晚會講埋新歌嘅嘢 好心急

好心痛 呢首歌真係血肉之歌 成個心挖出嚟但呢個人心態真係好好 Tough Anson 神徒永遠愛你支持你
永遠記住教主八字真言 和平共處 互相尊重

諗吓都覺得恐怖 又要吹奏我霆嘅鐵人意志

我都出咗去 專心KKBOX戰線先 返屋企再loop mv

又上番#27

呢個鬧鐘好幸福 好似俾撈哥嗌你起身咁

想快啲睇埋dance version 連教主都跳到嘔真係唔敢諗

agger本身見到歌名無諗過係呢種題材
有幾句聽到好感觸
誰人亦有著 難題或故事
誰人無過犯 誰無創疤

影相件冷衫明明係好厚
到底係點做到現哂胸肌

我都好surprise 佢揀快歌

等佢個帶你拍mv vlog解話

有冇Edan 個段？

有片

諗起教母叫牙撈唔好跳舞跳咁大力

ok喎
轉鬧鐘聲先

佢唱快歌正wor
Yellow fever
我諗佢既快歌唔係跳唱咁既意思

愛情簽證申請 demo 好好聽有冇more

熱門#26

哥～～～網軍仍在努力中
等我地將你嘅努力傳揚開去啦

蒙嘴同呢首個demo都好好聽想姜姜唱

講得好好
做網絡世界上面令盧瀚霆開心嘅人
好鬼感動

#25

呢排好忙追唔切po join唔到同痴女們討論
遲左少少不過想講E先生越聽越正 身邊好多無留意開mirror都喺度loop佢首歌 特別鐘意music break真心charm
同埋想講埋教主新歌 BREAK~DOWN好正 好洗腦 好有感染力 但我未有時間睇mv

無咩我返去追po先

唔知可唔可以24個鐘內上到100k view呢

純白鎮嘅小霆都J死人

純白鎮小霆

跳到嘔 心痛教主
任何事都做足100%嘅你
深信教主可以handle到呢隻舞架
好想快啲睇live
大力跳唱盧瀚霆

純白鎮
好正

盧瀚霆愈嚟愈多名

住喺純白鎮嘅小霆

柳99

係mv下面見到呢個comment
太專業唔識得晒佢講咩
業餘聽眾嘅我淨係聽得出EGO編曲好豐富
用番我之前講就係成首歌好成熟好有力

多謝edward又帶黎更不一樣嘅盧瀚霆

#22 80K

trending 22 破8萬！
加油

佢勁high 英文都講埋
最好笑係花姐繼續好冷靜咁揸車唔理佢

屯門有好多廢棄工廠，間唔中都用黎做下廠景

諗番起個live佢真係好好笑好細路仔

又要post牙柳潛力圖

唔食view 先得囉

返歸中 即刻loop

編曲愈豐富對播放器材嘅要求愈高
近期最好嘅例子係牙醫首negative
用普通電話喇叭播 同 用耳機聽係兩首歌嚟

而Ego都聽得出好多軌 個base其實墊到好豐富
聽得出個base好有心思 係有驚喜嘅編排
啲聲亦唔係啲廉價嘅聲
呢種精緻係要花錢花時間先做到出嚟
特別係首歌喺美國做mastering
所以佢聽落唔似傳統嗰種廣東跳舞歌
成個mastering出嚟都好國際化

雖然成日鬧diutv 但作為一個電視台
都肯俾咁多錢去造首咁精緻嘅歌 都好難得
因為Sterling sound 真係唔平

牙田唔好再忍口啦 食多幾個啦

食多啲呀係咪因為唔計佢哋放咗兩日假隔離Po數係Day18

食幾個唔會即刻肥㗎

出咗去loop咗成日kkbox 但啱啱睇竟然跌出頭五

好似拍左好耐咁 但原來都只不過係拍咗十幾日

用個靚啲嘅耳機就會聽到個編曲mixing好豐富 如果啲人求其用電腦/電話喇叭路播應該唔會聽得出

上年開始啲音樂製作都冧本左
畢竟mirror都真係幫佢哋搵到錢嘅
好彩viu都似係想鋪佢哋行長啲嘅路
唔係淨係想賺快錢

kkbox真係唔知佢點計

Fatboy 上到rthk但edan上唔到

750K網軍仍然為你努力中

契契真的變了好Q
有愛情滋潤個人真係唔同啲

契契最近真係幾fun，好可愛

咁Q得唔得㗎呢個係咪真正女友視覺

究竟幾點時代先有EGO MV睇
啱啱行過見到播緊oneandall

佢變咗了

死啦搞到我開始迷契
jerb永遠係我心目中第一位

又見證多一個人變心

隊長好cute cute

好想睇狂舞派3
仆街林奠

右下有個日期 2月4號

開始有心跳

懷疑契契住係時差國
上次叱咤佢都係隔左一排先po
不過見佢咁QQ就算啦

真係幾可愛呀嘛

每個收費會員
每個鐘聽幾多次都好都係計一次
每日最多計十次

「我唯一有印象嘅就係Anson Lo嘅胸肌亅

牙姜究竟仲有幾多廣告未出

你地一個二個

係mac呀
起碼有大brand搵佢 好事黎

好奇你邊度見到小霆

頂唔緊真係幾可愛

喂respect

大家都唔識返屋企

面壁

#17

E先生等埋呀

仲有兩粒鐘睇下可摸以煲到100k

期待見證兩位E先生相遇

客觀咁講
我覺得EGO真係首好高質嘅跳唱歌
尋晚用返好少少嘅喇叭播
啲base出返嚟真係好撚正

越聽越鐘意（已經識唱）
編曲填詞都好高水準
覺得街客都唔會deny呢一點
教主又唱到個感覺

EGO真係值得俾多啲人聽到睇到！！

香港都出到高質嘅跳唱歌手！！
高質嘅跳唱歌！！

好多個shot都好正

上呀

都話我鍾意皮褲多啲咯

嘿牙契成日都排第二架啦
迷契村歡迎你

一日未到情人節應該都仲未完

契契

原來係廣告唔係MV
之前諗多左
唔知牙姜錄完歌未呢

第二條片 deepV坐電椅又好犯規喇

我買kisses唔買麥提莎喇

loop mv勁loop到麥提莎廣告

91k views
Trending #17

Kisses
本身都勁中意食

買！買！

係etudehouse眼影呀

頂 睇漏眼

各大超市應該會搶購一空

我都想食kisses朱古力多啲

頂 自膠 原來唔食得嗰個kisses

喂啊你地
唔食得嫁

點呀 又炒車

咁個廣告都出得好快

即刻狗衝

Etude house又同朱古力crossoverwrong focus

笑死 又炒車現場

上緊啦越上越多街客睇到

之前Hershey嗰兩盒買左都未用啊

大家細心啲啦好冇
係咪因為個個都掛住睇教主
不如教主用黎拍條教學片/分享片 咁咪唔驚人誤會

想試Hershey白色留名等絲打包膠

又出現炒車現場

連登鏡粉日常

我真係好鐘意牙米銀白長髮

出現邊到
啱啱先放工
見到契契ig update先開心啲
明明我仲讀緊書都忙到隻屐咁

好jeng啊牙米

真係好襯佢 好白

聽日有第二樣嘢忙
我與契契的距離 將斷未斷

銀髮好日系

好好睇
得佢先carry到咁另類嘅髮色

牙米好似吸血鬼

佢都唔一定出現嘅算啦

但我想課教主中間銀色果盒想試

頂 我都係睇到你哋講先知係etude house真係掛住睇教主張相影得佢好好睇不過眼影太多用唔晒

佢出現咗但冇去嘅話會後悔
雖然都唔會想去逼

你個名
已經認唔到你地

係有聲嘅名

眼影太多用唔曬又鬼打牆個個都差唔多

笑死

我上幾個po已經改咗㗎喇不過好少出聲

竟然忍到唔討論

珍成日見到人哋買好多 但係我得幾盒都用唔晒好彩我都算係忍得手嗰啲 懷疑自己唔係女人

其實我上次化妝係一年前去飲
但有好多化妝品 買黎浪費儲

因為我成日延遲追post廢事覆返啲幾個鐘前嘅話題

咁唔差在買埋今次教主呢隻

唔介意架
只係呢排爆po 爆得太快

見到個盒好靚，買，買完返嚟擺

其實佢呢d濃妝好好睇

打開有朱古力味咁吸引

麗英cover咗正式開始嘅日文版
好好聽

買黎自己開心 好合理丫

痴線

Ok 大家無炒車

啊啊啊！真係一齊開

我尖叫咗真係一齊live終於冇炒車

但係....我私心想呂爵安自己開一個

要準備地拖

啊！！！不得了

原來真係 嗚呀 唔敢跟車太貼
牧田又一齊做野 好痴線

希望上天賜一部靚琴俾安賜一個靚燈俾教主

etude house 金已課 女人錢真係好賺
明明平時淨係weekend先化妝

呀呀呀呀呀
好興奮呀

哇CLS

正啊登神
咁幸福得唔得架

唔好我買左
唔係好上色
盧瀚霆呢隻kisses 上色d

呀！登神所以呢個係上Moov宣傳

準備糖尿

大家咁話
不過都明佢兩個咁忙 好難自己一個撐全場既
唉算 一齊開都要gchi架啦

哇真係一齊開

女人錢太好賺都算 係做鏡粉做到窮呀

勁sweet

如果出第二首歌可以自己一個開嘅話

絲打咁快手買左

哥～妹不行了

都真係要等佢拍完大叔先啦 佢應該完全未準備下一首嘅作品

星期一準備暴動全日登神洗版

點先 連格式都一樣
咁甜好咩

小情趣

佢地兩個
Jerdan粉要心碎了而家登神當道

會等到嘅 等出埋第2 plug 都唔遲

Jerdan永遠喺心中永遠第一

做咩上面大頭B咁

冇咗條頸

好似key個頭上去咁

我覺得淡妝深色頭髮好睇啲

登神
Live都要孖公仔我鐘意

咪係囉，好似剪片啲放大 effect

Mirror好似從來無仔會長期行孖咇行到咁
不過我鐘意

竟然咁難得一齊開music live 咁唔少得合唱番一首歌喎

點解花姐同PR會俾呢張相po出嚟 個比例好奇怪

明明佢本人個頭冇咁大

8號下晝仲有記者會
有排閃

😈😈😈😈😈 vs 👹👹👹👹👹👹👹

: 呂雀安我多你2個

好彩大家今次終於冇炒車
好期待啊 登神真係出相入對 又嚟雙重享受

趁拜年大舉入貨送親戚

兒登係放主心目中係好恐怖嘅怪獸

一首咁少點夠呀
互唱新歌係基本嘢啦

繼jerson男生圍之後 今次登神會合唱咩

好興奮啊
爵安要加油啊好期待

新歌可以自己唱番先 想睇兒登唱教主rap嘅歌

我期待係sweet歌架

教主會唔會叫兒登即場找一所懸命數

眼影嚟㗎 眼影嚟㗎

好想聽神隊友

一定勁打打鬧鬧
瘋狂嫌棄對方 瘋狂喂呀～

等睇佢俾牙撈瘋狂恥笑

唱the clock is ticking

喂啊我醒起自己星期一晚唔得閒

the clock is 塞嘅
聽親都想笑

依家未開始先興奮

又要暴動式推po誓要迫死樓豬

wow估唔到viutv 今次咁有諗頭

二月咁開心 容乜易一日一po

the clock is 塞嘅好想睇牙登rap

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
6/2 Updated 希望時間表長做長有

7/2 Sub 23:00
牙表 激安百貨@Moov fb live

8/2 mon 21:00
牙撈牙登 Mr E...GO music live
@mirror youtube channel x moov fb

(未知時間)牙爸 牙柳 AXA fb live

9/2 tue 20:30
牙Jer x jay fung joox live
要做會員架

10/2 Wed 19:30
牙虎 牙爸 仔仔囡囡730

11/2 thur 年三十晚
19:30 牙虎 牙爸 牙悔 牙波 仔仔囡囡730
21:00 牙姜 志雲頻道live

12/2 fri 年初一
11:00 重播叱咤頒獎禮@Viutv
12:00 上架@hmvod 要做會員架 免費
牙虎 阿姨...我不想努力了 賀歲片
20:30 牙登 膠戰新春SP

各位痴女！機會嚟啦

係咪叫我

又玩到癲晒 已經有畫面

辛苦樓豬 表白樓豬
登神各自solo 已經暴動到咁
合體真係

痴女們會唔會炸爆question box

今晚原來係唯一一晚可以休息

我都諗緊做咩送咁多眼影比親戚

諗諗下佢地黎緊應該都會繼續行孖咇
大叔的愛咁爆, viutv 正路一定會繼續做勢

即刻問咗兩題

唔知會唔會有電視劇主題曲呢

我睇相都一秒以為係朱古力
睇埋字先知係眼影
都可以送親戚㗎

啊啊啊要暴動了

加入了炒車團隊

今晚用黎煲番mirror之前啲野未煲曬 想睇黑市

驚啲老人家開黎食落肚

問咗 呂爵安準備好諗下一首作品未

係咪俾教主張相fake咗?

係Danson呀！

大叔的愛問答大會

牙柳：唔好漏低我

大家好買定水桶地拖同埋通好浴缸啦

不如教主加爵安嘅小組歌

一定好多連登痴女提問

對我黎講朱古力有用過化妝品

小組歌一定係Jerdan行先 雖然9成機會會俾大叔登神合體出先

依家好似牙柳一廂情願咁
牙柳問答秒答牙登
但牙登依家係同牙撈
已被牙登遺棄

啦 我真係問晒音樂方面嘅問題架 下晝都已經記者會大把大叔新聞
想夜晚佢地真係講自己首音樂

Jerdanson都唔錯嘅

我都係 唔識化妝 買嚟得個擺
朱古力對我嚟講實用好多

應駿安濤son就好

黃色痴女們咁痴線 佢地招唔招架到
例如 白色冷衫既玄機

想問下negative係咩genre 好正

最好

希望有生之年會見到

已經問左呢題

我好想好想

成個腦都係痴線野一時間居然諗唔到正經問題

網軍會推爆

jerdan小組歌等咗好耐仲有mirror go個拍一半拖

連登痴女代表
希望佢會出呢題 好多人都想知

我都問咗 必問題黎

MG 又係cut晒

日日都有隊長睇好幸福啊

一直等緊有呢一日
牙米

唔講想唔想住 如果出依個組合 咁起碼都要等到駿出埋solo先喎
唔想又黎多次BMG出完小組歌但唔派台 或者令到駿之後無得爭新人

問咗正經野先問唔正經野

呢個群組好唔健康

拿 我有問埋其他好正經既問題架

正呀

屌 點解而家先知架好想睇
係咪過左啦

會出現都唔會去啦
同粒星都唔會有乜交流
同去海洋公園睇動物無分別

我個腦真係好污糟

睇動物起碼都有嚹攝到入去睇
鏡仔嘅話睇到頭殼頂執頭毛都算好彩
地獄人品冇追星運

係屋企嘅痴女轉去RTHK
下一節就有隊長出場

Gchi

係咪過左了
等睇重播

超想

咁我都應該高過啲妹妹嘅

未過 準備做 而家轉去31台啦

好有機會喔

巴打好有優勢

我應該要踩高蹺
仲未計舉牌啲人

彈琴王子呂爵安

隊長出場啦

跪求安繼續po相

鋼琴完成左佢既使命

可以換電腦wallpaper

收埋幾多靚仔相未出

次次演唱會前面條友一定成幅牆咁高矮仔的悲哀

隊長

睇緊睇緊

出哂佢洗版都唔緊要㗎

呀撈

安：唔好聽佢亂講呀 痴線

勁靚勁有feel係我最愛嘅鋼琴王子呂爵安

可能係我嚟 唔好嬲我

睇緊

狂舞派好反映現實香港
大家真係一定要去睇

隊長形容把火形容得好好佢講野真係好正

又咩先

咁急都有人睇連登痴女做到野

對5字 我又諗歪左

牙撈聞過？

一定會係唔知幾時先開返戲院

「呢度係我屋企」

牙爸講野好得體
仲要係live 叻仔

佢兩個講嘢成日講到咁隱晦得唔得架

係果然係牙爸

頂你
我諗嘅明明只係好純嘅拖小臭手

我都諗到你諗嘅嘢

呢個群組真係巧不健康

曾幾何時佢話過柳兒啲粒粒filter依家自己又Po

shuu你咪理 磨牙得唔得我可以J成世鋼琴安

又可以轉wallpaper啦

我都以為係拍 mv, so sad.....

Po多啲許願池

開心 返工啲intern仔識mirror

牙登果然係

覺得自己發緊夢
這麼幸福真的可以嗎

狂舞派3主題曲好型好有意思

又咩呀牙田

隊長咁啱去美國拍咩節目
@國語擔當楊樂文

睇黎都似係 篇嘢2014年已經有

我頂 搵人清洗下我個腦

造星決賽

一開始冇人理牙虎
拉丁虎

又拆台

原來係果排拍
咁真係好耐 唔怪得知隊長啲頭髮都未長

到底係咩呀?

又點呀

佢地話肚餓要食飯

啲手搾西瓜汁

成班衰仔

虎嫂
點搞呀真係巧唔健康了

喂呢度真係好唔健康啊

mami like咗

有人問我先講架咋

牙虎我愛你
明明你地都識 係咁啱估唔到咋嘛 扮咩

CLS viu趕到呢

Locker表示與Edan在拍攝電視劇《男排女將》時結緣，由於二人個性相近而十分投契；在拍攝MV前兩天夜晚Edan親自致電邀請：「我嚟緊拍MV想搵你演！」Locker二話不說就答應了：「第二日見導演試咗少少戲，想睇我哋三個人企埋一齊個Vibe啱唔啱，之後第日就拍！」一切雖然倉促，但絲毫不減用心。

成日都隱誨講衰野

句對白比我想像中虐同衝擊

呢個真係好陰公 Locker

雖然親自請係好有誠意 但真係好趕
不過出到嚟效果好好

#16 97K就98K啦！！！

我睇完佢依句對白之後 我又走去瘋狂loop locker個背影同口型

估唔到會咁

飛亞隊自由人做到野

16啦快啲100k 而家去loop下先

網軍們快啲一齊狂Loop

繼續做正經野兩首一齊loop

佢地癲左

好到肉啊痴線

知佢講乜之後仲sad 咗
戲院嗰幕 牙登一心以為佢地係鍾意對方先退後

唔好再講
做番正經野啦

咁locker一直做嘅行為又真係令到兩個好朋友都誤會晒喎

好想要「有聲版」MV啊!!!快啲100萬views啦

等試當真拍個現場收音版

努力Loop緊

98K啦 繼續loop

仲好想知Mandy同Locker嗰兩句係咩 覺得Mandy流眼淚嗰幕都好心痛

唔知100萬之後 會唔會真係放個有聲長版MV出黎 locker個句真係好腰心腰肺
真係 連環錯愛 有誰夠我不幸
啲歌詞愈睇愈有感覺 每句都中到應一應

有聲版應該會睇到喊

角度問題 locker 一直當mandy 係姊妹
最慘其實係牙登 佢連表白嘅機會都冇

我覺得未必 拍嗰陣如果預咗係冇聲
未必有認真收音

啱啱碌ig見到嘩咗出嚟
牙米

前排wyman先屌完hins個mv啲對白冚住佢啲詞，又pause音樂入drama好奇怪

衰仔真係日日都咁鬼靚仔

因為佢覺得自己 然而弱小塵蟎 怎麼敢談判

覺得3個都好慘 大家都係E先生黎
mandy以為佢愛嘅人都愛佢 但等不到表白而主動出擊點知 頑強性格 帶來更重災禍 最後3個分手從未再見
locker從一開頭就知道自己只想找一個伴 但崩壞的命盤 點都係錯愛 良心會斥責我 所以無諗過說出口
牙登為左佢愛嘅人得到佢愛嘅主動退出成全 情願調整自我觀 點知換來都被兩個好朋友 一起都給背叛

絲打Well said

會有嘅

牙米呢個頭好好睇啊
支持keep耐d唔好剪住!

去到最後見返冇見好多年嘅舊友
彈返當年未彈完嘅曲
呢段錯愛正式完結 然後釋懷

連環無盡錯戀 教我學會心寬
今年錯了大半 明年或者圓滿

又咩呀

坦白講,教主上年出歌
撇開粉絲濾鏡未覺得好到要周圍share

但EGO一聽首播一睇mv已經覺得不得了
同你一樣,感覺街客唔會deny係高汁作品
好自豪咁周圍send俾fd
so far係一致好評
未至於要入坑做fans
但欣賞佢作品已經好安慰

就黎100K喇

EGO就嚟100k view喇

Miss咗有冇重播

雖然 錯過了大半生! 但牙登最後都想同大家講 别誇大這份悲觀
真係沒什麼大不了 人生總有希望 安心等 誰接管

研究咗份詞一段時間 每次聽完歌睇完MV再望又有另一番新感受
依首歌 由曲 到詞 到編曲 再到MV 都係perfect match 完滿了
如果有人寫文叻可以去mv cm share就好啦

齋睇字都覺得好虐心
以為自己讓愛點知對方根本係鍾意自己

首歌係好有大歌feel
作為新人第一首歌 可以講係超額完成

分析得好好
一路睇個腦一路有聲咁loop返mv每一幕

想要有聲版+1

我想做隻熊貓

姜B呢個look好掂

100K
Trending #16

佢係31台嘅直播黎 唔知有冇save
可以上RTHK個網睇

繼續 唔好比佢停

又做饑饉大使，WWF 又拍住謝安琪陳伯，真心覺得姜b好似升左呢咁

崩壞的命盤

係 如果依首歌唔係牙登作為新人嘅第一首歌姿態出發 真係可以ff E先生可以去得更高更遠
不過 有時就係夾埋天時地利人和
所以依家見到首歌咁爭氣一直企係第一位 俾好多人聽到已經好開心滿足啦

之前錫到嘴仔都腫埋 今次隻手仔又咩玩法

唔好比佢停

好想睇 但唔知戲院幾時先開得返

Youtube同kkbox長期no.1真係好叻仔

歌有歌命嘅
或者呢首啱做大叔插曲
到時可以再推一推

攞完獎之後牙姜真係多左好多代言
又可以同前輩做野
希望牙姜趁機偷吓師

撈家軍繼續衝！！

今日睇咗條軒仔訪問片都有讚姜仔心態好

係呀
軒仔真係好關注鏡仔
鏡仔出道嗰陣軒仔有時都會提起佢地
如果有機會同軒仔合作就好

同感呀
一所同Burn Out MV我作為神徒當然覺得好正
但係都明可能受眾會係女多啲

EGO無論係音樂題材定mv造型都見到街客都覺得正
要繼續推俾多啲人睇到

又變返#17
努力啊）））））））

去左loop歌
大家加油
繼續上

軒仔好留意啲新人㗎
好期待佢會同鏡仔合作

洗耳恭聽

btw 冷衫之謎已解開

好Jable

夜麻麻睇呢啲相

仲有呀

送俾皮褲絲

皮褲教主真係omg

都係睇唔明點解冷衫質地會可以show到肌肉曲線
但真係好正
好彩我啲冬天冷衫唔係咁樣，明明係用嚟遮肚腩嘅

呢種冷衫真係得盧瀚霆先carry到

蠱惑嘅冷衫

Fit到佢

我都睇唔明如何做到

第2相好靚

仲有張皮褲

呢度有冇冷衫騷肌絲?

係囉有解答到咩

犯晒規 若隱若現

youtube又食咗教主3k view係咪痴線
尋晚kick咗兩個鐘嘔得2k出嚟都未計數

好sexy

仲有最愛嘅黑色皮帶裝

第二條片勁好J

教主請鞭打我吧

你個抖M

好傷心

教主我願意俾你綁喺張櫈度做痴線腦電波實驗

睇埋2條mv花絮+loop咗一萬次mv
想收返尋晚話隻舞好似冇乜signature
教主non-stop大大力跳舞就係signature
dance break一開始嗰下轉身
看似簡單又轉得勁sharp,J死我

人肉衣架唔係浪得虛名

真係一訓低就現

最憎見到依個組合

係地心吸力呀

願聞其詳

我愛地心吸力

呢下好用力超好睇

呢個組合真係擺埋一齊已經好有火花

所以兒登講咗乜 先會比locker話佢冇資格講

教主跳舞度力用得恰到好處
勁好J##lm成part 舞都好正

諗過係咪濕咗水
但其實就算係濕咗水打埋燈 正常冷衫厚到都好難see through到咁

睇圖係咪講緊喺教主身邊擺d燈係度令光暗明顯d 從而突出佢身材

上番16喇